巴絲有冇比找換店呃過錢？

是咁的，岩岩去左間中環好出名既找換店 換外幣，盛惠港紙三萬鬆 。

咁我拎左一疊一早數好既五百蚊紙比佢數，望住佢用手數左次就話仲差一千蚊。我果下不疑有詐，話哂人地都開左咁多年，就拎左出黎叫佢數多次。

點知，佢好似撞聾聽唔到咁，淨係叫我去後面等等。我望一望隔離啤鳩住我既蝻亞實Q，再望一望後面成隊唔耐煩既香港人，我淆左，惟有死死氣行左去後面等拎錢。

樓主係on9架喇但麻煩高抬貴手，屌得細力啲
有冇巴絲遇過類似既事？

好多年前係佐敦比人呃過一次，個手法一樣係人手數完話少左1張。

正路手數完要過多次機
你可以叫佢過機你睇

爆名吧

岩
之後報左驚都話幫我唔到

我果陣都奇怪 咁大間行做幾廿年都人手數

出名排長龍

係咪99+1 年？

我去開呢間都無事喎

百年？

100年出曬名

我都係第一次出事 可能以前換開小額

拱北找換黑店 數鈔機數少錢 公安大舉掃場拘逾百人

LIHKG @ Android

又贏 香港公安淨係識blame the victim

出哂名？

話唔定人地就係靠咁樣先做到咁大咁多年呢

個rate算全香港最好